[年經]朋友生左個女，佢老公姓林，改咩名好？

利申：朋友唔係我，佢老公都唔係我

你的朋友就是

林黛玉

林高潮

林早洩

過雲

梁天恆

林美香

木 棍

推

林時買賣合約